由識賭錢開始輸/贏幾多？

應該輸小過1萬 中學識賭

4萬上落 全部係澳門發生

仲有冇賭

40個，輸

半年內由唔識賭波到輸

贏過20個
而加倒輸緊30個

賭左17年
係最初贏過$500，之後每年輸返十個俾馬會

輸到紅咭

點解輸咁多仲玩

玩咩？

仲玩緊？

我都知我唔適合賭 輸完會內疚

17歲開始偷入馬會買波，賭到而家28歲
最多1次係澳門贏過40幾萬
而家爭街數卡數共廿萬
贏咗又輸返加埋都應該過百萬
除咗輸錢，仲輸埋朋友，女友，屋企人
而家都仲有賭
都唔知為乜

中四開始賭波，依家25
總數應該輸十萬到
不過算係介左賭

心癮希望返到身

好多人至少叫赢左下錢，但我完全無

呢年叫賭少左

輸到紅咭，近期開始忍手戒賭

同我差唔多

咁你賭咩？

唔識賭賭咩都係輸

前年8萬，
上年5萬幾，世界盃正仆街。今世唔賭世界盃。
今年限自己每個月只准入2000。
4月生日，所以入多4000。

問點解，咩人會答到你？
上癮？想返舖？

真係唔撚明點解輸咁多都仲繼續賭⋯

你都輸唔小啵 仲玩

今晚重心係科隆到⋯
隊仆街真係唔想升返德甲⋯
留係德乙做大佬好好玩咩⋯

你睇少左佢有空間去輸
佢唔係想留係德乙
而係佢計岩數佢輸多幾場都上到德甲

20歲賭左一年輸十萬
已戒賭